之前同老公講可樂殺精佢都仲飲

佢係咪唔想同我有bb了

佢想環保啲

有冇jj浸可樂

兩碌鳩有咩bb

唔係好gay ,聽個名就知同怒漢棍撞棍同一類人

Gay佬點會大肚
On99樓主

好唔環保囉 製造塑膠樽

係
根本gaylo

Gay

你想我無仔送終？

你還有屎眼呀

飲可樂平過買套
傻仔都識諗啦

用個asshole可以生BB㗎？